[多圖]吹噓日韓男星果班一定係00後，未見識過90年代香港男星靚仔到幾癲

.

..

...

白到反哂光嘅古天樂

一個吊打樓主ALL

認同

屌我諗緊邊個黎

90年代靚仔又點
2020年仲響度嘅九成十奶緊共
搵個腰骨比BTS嘅o靚仔硬嘅都無

我寧願睇泡菜 好過回味班奶共老香港

係咪真係古天樂嚟？
我都係估

50，60 後 果陣咪又係串 9 D 80後棒四大天王 未見識陳寶珠 李奇 老屎忽一代屌一代